人生三大察覺自己開始老既積像

第一 聽返男兒當入樽既主題曲
咁就十年啦相信大家都以經25歲以上啦

第二 生仔
有左小朋友個人生活開始有約束唔再係任你想點就點

第三 運動
好多時候都唔知點解會無氣

希望大家都分享下有咩感受

第3因為你平時少做運動

知道港獨無可能...不如借大陸條水揾多啲錢好過

男兒當入樽已經22年

睇醫生頭暈想嘔會問你有無BB